茶理史特約：單身毒撚秒回2

-.-

lm

諗住開係波台

沒機會白著頭髮
蹣跚牽著你 看晚霞落盡

對唔住 對唔住 對唔住 對唔住 對唔住

=.=

同我講？

頂 我聽緊

你開心就好

最後四舊
你到未

我聽親都喊

到
門口

我聽童話都會

小weak
我聽負親先會喊

食咁快

呢個真係喊爆
睇埋mv

口大係咁

係 唱k唔敢點

屌
間野無門口架

我最可愛？

咁唔黎了

今日有咩搞

喵喵呢

唔係

你又知我琴日食左饅魚飯

酩酊天使都係
一聽就黎料

嬲你

我跟左你幾日啦
睇住你食

屋企 依家喺街

唔帶埋佢出街

咦 成日mon住我

我淨係想氹返一個人 但氹嘅機會都冇了

你係咪睇過《總有一天 會再次遇見》？

你愛的那個天使

無睇過 做咩

佢唔撘得車

首歌再加埋佢背景
係真係慘

情人節
會叫下春鳩痕下正常
呀
唔記得咗我係女
係閪痕

喵喵好慘

Is

hug

我淨係想有一個人 但一個人都冇了

冇 side track少人聽
我都係睇《總有一天 會再次遇見》先識首歌

我本來都有 但我自己整走佢 自己受返

做咩事？失戀？

多謝你。。。 我唔知可以點了 除左唔開心

翻屋企影比你

好

same

你心門

但我冇整走人 只係放走左自己

喺屋企

仲有唔夠六個鐘又15號

比個5我 今日好炆

唉 我都唔知 啱啱同班fd打完機 不過都仲係好sad咁

我14號岩岩開始
喊出黎

噢賣葛

我俾你呢句搞到我心動咗一下

有冇興趣約出來食晚飯

一星期飲幾多查理士

我真係好撚弱智 所有野都係我搞出黎

一日3杯 一星期7日

唔好

我已經斷曬班fd了 冇心機打機

有個朋友就好關心我 但我都冇理佢 做咩都冇心機

唔洗咁sad 依家仲後生

嚟喇

點解

welcome back

唔好諗到自己咁衰

加拿大

慘慘

好撚彩 差啲輸左1000

真係唔好

對唔住

真係喊出黎

岩岩邊個講有一晚一個來電咁識波

我

紫>欣

琴日重新睇完

agger 但係 唔係咁鍾意紫
紫有少少黑人憎

利口樂打車輪真是唔錯

我自己一個好悶啊😞

真

真 呢個真係估唔到
好甜

hihi

傾計啦

咪gay我

呢度有冇人係故台睇過故？

eww

cd rom果陣有
依家懶得追

咩故？

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

睇小明啦

墨說b

邊個故？

見到你笑我就安心

約咗人八點
依家陪屋企人吃飯先
睇住佢地食

你好

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我愛墨b
女童軍好好睇
符愛糖

嬲了

開學了，小明被欺凌了

無嬲

唔係佢
佢話驚老豆老母問唔出
約咗兄弟

我有

不滿畀人唱 中三生迫兩師弟口交 拍片恐嚇掟上網

好癲

下🥺🥺🥺🥺

我第一個故就係符愛糖
二寶

Haloo

你個fd呢

問咗佢佢唔出我先應承兄弟

佢訓左

痴撚線

仲唔醒
掛住佢

屌重唔係你地兩個？

真
十二年藍田人表示屌你老母閪

佢4-5點先訓

你老尾呀

Ok 屈機

死八婆

其實係我老尾做嘅Sorry

Ok

好撚肚餓

屌你 我好撚肚餓呀

我都係

煮飯未

即係啱啱先訓？

係呀

我煮比你食

你依家都唔係打手點解仲係茶理史特約

都係你好啲

我好好多

即係又呃我啦

幾多

幾時有

我7.5/10 佢7.2/10

咁我呢

你9.9/10

肚餓豬

個0.1去撚咗邊

依家陪完屋企人食一間再出去同兄弟食

怕行雷扣左

hi

有fd真好

分手

明知終需發生 請發生 很痛心

有冇買書？

但係我會令你唔怕行雷

緊有

ok復合

想join

^o^

想典

表白個情景好甜
好正

石硤尾
可以搭紅van嚟

如果分得夠狠 請你狠 換情人
無需裝不變心 很痛心

其實成個故都sweet

真 所以陽光女孩

睇開一路向西

想點？

分享比你地知

正

我喺加拿大搵到陽光女孩

[移民去日本反而識咗個港女] 《直到那線再次交會之時》

撐下我手足ok?

我之前有睇 但係唔得閒追
等我聽日一次過live咗佢先

係咪個女仔有病？

越夜越多老野蒲頭

應該死左掛
第一個故真人真事

三世書？

幾時

全日都係我地

yes 樓豬好仔黎 做前線記者intern

跟

Hi

屌你老母畀人放飛機

係 佢地全偽毒

一定支持

me

我同你食

飛完髮

真 我真毒

Rich

我勁鍾意牙妤❤️

一個話老母唔畀出
一個OT
跟住就唔食了
屌

我都喺度

爽朗性格

食燒賣王子

好正❤️

老母唔比出

早上食了

廿二歲

戀愛真係好撚慘
一段關係結束到一斷關係既開始幾撚長

首先你要忘記 再想要對象 又要搵岩人
搵岩人 又要情投意合 唉 好辛苦

認同請分享

會洗頭thx

我都覺

癲

咁幾時同我食?

同牙媽講
牙媽我去學壞啦唔洗擔心我

星期日

同意

你邊係22

燒賣幾好食 大大粒

22歲老母唔撚比
戎左奶未

佢兄弟

我唔洗OT, 老母比我出街
可以出黎同你食飯

我個fd

出街邊洗批准
到時返工都要簽家長回條

十點鐘 和味等
不見不散

10$/8

唉

哦thx

OK

結果我依家自己一個戇鳩鳩咁吃飯
早知頭先同老豆老母吃多啲

群腳仔來

下次同你食 今晚狼人？

Love u

我識人11-12歲已經一次食兩枝煙

一係帶埋阿媽出黎

可摸耳識？

最多我蝕底啲做監護人

系

凱婷？

簽回條

壞過佢

笑撚死 你班兄弟唔太掂喎

下次小妹幫你

咁驚咩

可以

邊個係amanda？

終於收工
依家去派情人節禮物

你識？
之前我都係自己剪的

姓朱?

媽媽今天不必擔心我

我未

感覺好得人驚

笠爆你

你咩意思

因為小妹未試過唔去飛髮鋪剪頭髮

Dklm終於收工

攞個飯碗cup住咁剪

下次我幫你

Sky

同你一齊收
而加等巴士ing

幫埋我剪

Can’t agree more

不了
除非有圖睇下剪成點

辛苦曬

洗唔洗接你收工?

Ok 請我食碗車仔麵就得

我中5開始剪 好似你

好似係*

食飯

嗚嗚

真心好撚辛苦

好呀，你到未

就係剪短佢

唔係好餓

今日唔答穿梭巴士直接巴士返去
好撚攰

你平時有穿梭巴士搭？

好 無問題

係你個心到

都要食

試下先，唔該曬

做盛行?

有啊 公司車

齊陰

咁sweet得唔得架

唔係好想食

咁啱嘅

死氹爛氹揮手區

普通office工

無得home office?

咁好，點解今日唔搭

啱咩

我都喺嗰度

我都係黃大仙

因為要去送情人節禮物俾人 唔順路

岩呀

緊係無, 口罩都無個呀

真咩

咁仆街
我公司咁賤格都每日一個

講真嘅?

有女，block

我下站到

沒有最仆街，只有更仆街

返左屋企啦?

未

我未到

氹我

快啲返去啦

鍾意咩類型？

非gay

係月台等你

要返工 + 冇口罩 x2

Sor 無搭鐵好耐

下？

我屋企人唔鐘意我咁早番屋企

宜家仲要做啲唔係我應該要做嘅嘢，屌佢老母

認真問 有冇人有青山電話

去揾佢陪佢食飯

吓，點解

好彩我都唔係

佢地唔鐘意我

我都想專業被氹

無事架

係

抱抱

應該hea到10點打後先得

同你好夾

你自己一個係邊hea?

過氣樓豬冇人理

打去有咩用

24567111

小妹都係

仁b

佢想捉鳩我入去

係黃大仙做咩

要我hea咁耐我真係頂唔順

唔想再上ig
你班仆街係咪前世未慶祝過情人節
冇人想知你今晚食乜呀

仲以為係我添

靜啦 想搵人捉撚走你

你要黎做咩 申請入返去？

Aggerrrrrrr

如果係我會自己去睇場戲

係 我唔想再打擾搣時潘

痴撚線 大家見到啦 佢就係咁撚惡

好可愛

可摸耳幫我頂

打咩機

坐下公園咁

你咪攞去 留返email比我就得

你點知的

我都未

係幾舒服

傻豬嚟嘅
梗係唔撚得啦

Tg我比你

一齊

嗚巴打我們如你同在架

我知

我睇唔到

未試過一個人睇戲
我好驚1個人

但係唔係呢個時候？

下點解 email不嬲都係我架喎

你係我隻狗喎 你郁一郁都知你想典啦

我試過其實幾正

屌你盲

成日自己睇

原諒

留名學嘢

反正睇戲唔會同人講野

快plz

屌

想咬撚死你

我咖

跟你學咪得

死開啦衰狗

日日由起身陪到佢訓架

我唔識

點解你哋啲對話可以冇營養到咁

想大大力咬落去

你教過我

唔係依家啊嘛 佢嬲緊啊

你想幾有營養先

屌 條友岸鳩架 所以咪自動自覺上嚟拎青山電話

睇完戲果下好想即刻講感受

從來都冇教過人

屌你啦 走開呀

多謝你嘅原諒

好 我走

至少唔會係而家營養不良咁樣

想瘋狂打電話比你

唔會

Same要檢討

驚？

唔洗咁快

佢唔係諗住送你入去咩

第一次挽留

仆街 大家佢又嚟啦

瘦啲好

真係好冇營養

好撚驚

聽我電話未

我唔會傷害你咖

佢想送曬啲正常人入去

嘗試挽留

我好溫柔

點解要數住

你都冇打過比我

不如救下我？

搞唔掂

過左10分鍾就冇左果種感覺

岸鳩 扮有打

要計下第幾次先留得住你
然後慢慢改進

通常係啲唔正常嘅人眼中 其他人先至係唔正常嗰個

驚比你拒聽

冇掂過

打緊比你

去完廁所就冇

下次唔好

一樣 從來沒有

睇唔到 睇唔到

你做乜po我上嚟

講還講

你留我我實唔走架

你會

知你食完飯 我特登

死開啦

係得你先咁易唔走

做我條女

我都話唔會

個個都係咁架啦

頭先tg問咗你你冇覆

唔死得唔得

狗撚到

救命呀

好好珍惜我

咁話我 嬲

我Block咗你

又嬲

娶我

我一定會

今次嬲咩

嫁俾你得唔得

唔得

知咩事啦 佢仲未明啊

咪爭啦
輸咗廿幾年啦

靜係嬲你

嬲你冇比奶我飲

針對 咁走了

屌 收聲

你想去邊到結婚
我買機票

你如果學識渣直升機可以考慮下

sorry 呢排冇乜奶....
比啲時間我.....

喂明明我嬲緊

我識

唔覺

hello 回歸

唔慣氹人

唔好提啦

想去愛琴海

喵喵圖

咁我氹你

真嘅

8點了

咁今晚打機認證下
但係要等我返到屋企先

都好
行得

好呀

但你屌鳩我

巴打加油

你到未

去食野先

等我執行李先

因為真係想屌你

岩岩見到前面好大扎花

好慘

一早到咗

拉

兩盒1q

波台狗躝

我送比你

唔見你 放我飛機

我送我個人比你

毒撚一個食夜晚

好 好想收

唔約我

我都冇

+1

係 打機唔洗介意藍tick

通常同fd玩唔洗打咁多野
打句 play? 就得
藍tick因為真係玩緊

我都冇男朋友

你望清楚啲先啦

見到垃圾桶都有

要真係改左至好

+2

滿天星鍾唔鍾意

好眼瞓瞓個晏覺先

幾點丫

同老豆老母食

瞓陣一間新po再吹過

+3

你有女朋友就得

我都訓

等你

不見就散

男女朋友都冇

垃圾桶嘅我都要

但係冇得陪我過情人節

你送嘅我乜都中意

唔使你講我一早準備咗

你睇唔到我。。

瞓到聽朝啦你88

咁你想唔想溝佢啊

咁不如唔好送花
送我自己俾你

我個心

你都唔揾下我

咁我點

好mean
yet
sad but true
唔洗咁掛巴打要注意喇
依到好多人都睇好你㗎

唔痛

可以點搵

寄份禮物比人未

佢player

有人醫好左我個心

係 fc左

邊個咁屈機

你都係

仔都沉你船了

你諗多左嗜

咁你就跟絲打講嘅嘢啦

我復活了

why not both

有就要上 機會唔等人
要攞個中間點
唔好太急 太急會變狗公
太慢又好難令佢明白
慢慢摸索下

想喊

好似好陌生咁 依家

呢到好多絲打都好好人

哦

你係我既

絲打快啲教多啲

明明共享左位置比你

收嗲你條偽毒

🥺面都紅晒

真毒

Gay巴不了

會比心機的

好 我要！

講到自己唔係咁

唔知點解有啲嬲
明明絲打咁好人 俾咗咁多tips
佢都好似舊木咁

邊條gay佬

你

梳

加油，比個大大嘅抱抱你

失去耐性

出pool了

禾吾系gay

唔好同我講對唔住
我咩都冇做過
多謝絲打先啦

禾gay

係咪

真
點極唔明
閃閃縮縮

因為我

叔兄控
不過講真
我好識tum長輩開心
家族啲長輩都好錫我

Netflix

睇個天造化姐

都話你同佢用

多謝呢到咁多位 其實之前陪過我嘅都好感激

樓豬出門口未，等左你好耐

ok 咁我轉gay

咸能咗

唔瞓多啲？

好波

出緊啦你老味

起身食飯

除非天，都要睇自己
自己唔做 個天點幫你都冇用

可唔可以推快啲，大家

好人卡

1001

咁 推埋先訓

1002

我都知了

係呀
佢真係玩命
其實我地大家好似推緊佢落火坑

樓豬有人陪

1009

佢唔出架啦

唔知係咪我份人成個廢老咁定點

1020

呵返

落巴士了
搞掂再講

快撚啲啦，成村人等緊你

我真係笑撚咗出聲

約8點

整容先啦

100020022002

我都唔知話佢cute好定on9好

EXACT7LY

Pish(不推文）

柒到無輪

我笑緊

笑到停唔到
邊笑邊打字

原來呢到真係識到女
幾時到我

大力推

你好撚搞笑

推到無力 建議幫手

真係好好笑
未試過有咁嘅嘢發生

推

真係好撚誇張條友

咪咁

真點震驚十四億人的真相

點會冇 食飯無聊睇一睇就。。。

推呀推快搶攻 射呀射快推吧 推得好 不推文得鬼馬

我係佢
見佢咁柒咁cute
笑到嬲唔落啦

點解唔係發生喺我身上

希望冇啦咁 唔係衰硬

推爆

睇到耳仔好痕

男人老狗成日叫春，死左佢啦

緣份呢啲嘢好難講

WOW WTF 咁撚勁

唉 我冇緣冇份 咩都冇

真 驚訝了

推呀屌

屌原來係高手

真係魯芬急轉彎原來呢一切都係佢嘅陰謀
咁撚識玩嘅屌

根主開定po啦
1001

其實唔需要我地

屌好撚好笑呀屌

但真係笑能死我

廢到 情人節都唔約人

哇屌 羨慕

欺騙我感情

推呀推呀推 1001

推推推 HAPPY FRIDAY~~

屌個好笑程度直迫嗰個痴撚線布甸絲打
你知唔知邊個

你夠冇約

我嬲

推爆推呀推

用緊耳刮r緊

我做大事

佢太冇自信
我就自信過頭

咪嬲，推左先，我真弱智 對唔住

快啦

當我乜都冇嘅時候 都未叫
一個喺連登識咗女 喺度叫春
我冇嘢好講

建議幫推

好痕好痕

你每日都煩惱

屌你老尾借頸同樓豬你都係一個仆街我真係笑撚到傻咗

你地食 我食撚左野

最慘係你 太好人

係
男人老狗咁撚樣

仲要見過幾次

到未呀屌你

我全知全能真主嚟

呢幾日少左架喇

推呀推

小左都咁閪煩

應該未 但多謝你幫手推

推還推
留個#970畀我唔該

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

你咁直接得唔得㗎

有女都叫

未入得

推推推

真
偶而叫幾次ok
佢叫咗成個月

唔屌醒佢唔撚得
一個女人見你成個廢閪咁
日撚日叫春 我係女都睇你唔起啦

有冇精選，想Cap低哂佢

梳囉我真垃圾

推推推推推推推推推

屌 成個月

今晚早d訓

好耐冇見

咁又冇

有乜撚好推呀

夠直 我鍾意

咁二月開始叫有喇掛

到

小妹到

我要970

依個時勢
有更重要既野去做

不要問 只要推

呢度都14日

970

茶理史特約：單身毒撚秒回3

小尷

屌你老母

sorry

你幾似我地識嘅一個人
但你仲嚴重過佢

係半個月

未爆就開定

芝士漢堡 如來佛祖 都唔夠你好

唔得我真係笑撚到仆街

我會長大架喇

你由八百幾開始碌

有冇精選

我清晨先入㗎

係你冇上嚟